我正式宣佈今日爲梁凌杰日

建議616為法定假期。永遠名留青史